[
	{
	"_id" : "61a0bc7b5fd6bdc13271b1fa",
	"idUser" : "s",
	"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a",
	"difficulty" : 1,
	"progression_questions" : 1,
	"number_questions" : 3,
	"score" : 0,
	"idQuestion" : "61a0a1ad05c99f54f06c099e",
	"questions" : [
		{
			"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c099e",
			"good_answer" : "id",
			"answers" : [
				"adipisci",
				"id",
				"eaque",
				"explicabo"
			],
			"difficulties" : [
				1,
				2
			],
			"question" : "Sed vitae aperiam omnis voluptatem incidunt.",
			"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
		},
		{
			"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c098d",
			"good_answer" : "sint",
			"answers" : [
				"ea",
				"ut",
				"sint",
				"facere"
			],
			"difficulties" : [
				1,
				2
			],
			"question" : "Aspernatur aut quaerat voluptate qui aliquam rerum maxime molestias.",
			"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
		},
		{
			"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c0993",
			"good_answer" : "minus",
			"answers" : [
				"et",
				"et",
				"minus",
				"rerum"
			],
			"difficulties" : [
				1,
				2
			],
			"question" : "Aliquid et ut eum rerum ut qui et saepe.",
			"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
		}
	]
	},

	{
		"_id" : "61a0babba8162784ac91e464",
		"idUser" : "s",
		"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a",
		"difficulty" : 1,
		"progression_questions" : 1,
		"number_questions" : 3,
		"score" : 0,
		"idQuestion" : "61a0a1ad05c99f54f06c099b",
		"questions" : [
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c099b",
				"good_answer" : "dolorem",
				"answers" : [
					"dolorem",
					"dolorem",
					"recusandae",
					"magni"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Placeat itaque qui eligendi et amet quam ut maiores.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c0991",
				"good_answer" : "ratione",
				"answers" : [
					"ullam",
					"ratione",
					"cumque",
					"dolorum"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Velit eius facilis quia.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c0992",
				"good_answer" : "illum",
				"answers" : [
					"illum",
					"quibusdam",
					"voluptas",
					"id"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Esse et omnis sit et molestiae est ea ut.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			}
		]
	},

	{
		"_id" : "61a0bab7a8162784ac91e463",
		"idUser" : "s",
		"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a",
		"difficulty" : 1,
		"progression_questions" : 1,
		"number_questions" : 3,
		"score" : 0,
		"idQuestion" : "61a0a1ad05c99f54f06c0997",
		"questions" : [
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c0997",
				"good_answer" : "reiciendis",
				"answers" : [
					"voluptate",
					"blanditiis",
					"quia",
					"reiciendis"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Recusandae nemo quod qui quis.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c099a",
				"good_answer" : "animi",
				"answers" : [
					"id",
					"animi",
					"voluptatem",
					"ducimus"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Voluptate ducimus sequi incidunt quis mollitia numquam.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c098e",
				"good_answer" : "libero",
				"answers" : [
					"libero",
					"architecto",
					"natus",
					"quidem"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Debitis numquam ipsum accusantium amet eius et.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			}
		]
	},


	{
		"_id" : "61a0baafa8162784ac91e462",
		"idUser" : "s",
		"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a",
		"difficulty" : 1,
		"progression_questions" : 1,
		"number_questions" : 3,
		"score" : 0,
		"idQuestion" : "61a0a1ad05c99f54f06c098f",
		"questions" : [
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c098f",
				"good_answer" : "voluptatum",
				"answers" : [
					"deserunt",
					"dolorum",
					"non",
					"voluptatum"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Maiores cupiditate dolore ullam pariatur veniam asperiores.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c0997",
				"good_answer" : "reiciendis",
				"answers" : [
					"voluptate",
					"blanditiis",
					"quia",
					"reiciendis"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Recusandae nemo quod qui quis.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			},
			{
				"_id" : "61a0a1ad05c99f54f06c099b",
				"good_answer" : "dolorem",
				"answers" : [
					"dolorem",
					"dolorem",
					"recusandae",
					"magni"
				],
				"difficulties" : [
					1,
					2
				],
				"question" : "Placeat itaque qui eligendi et amet quam ut maiores.",
				"idCategory" : "61a0a1ad05c99f54f06c098a"
			}
		]
	}
]